蘋果日報 新聞 20191108 星期五

蘋果日報 新聞 20191108 星期五

頭條

開埠首次 政府殺年宵乾貨檔
人流勢大減 賣花也遭殃
民間「和你宵」建黃色經濟圈
支聯會轟政府封殺阻籌款
中彈急救員
大腿皮植背部 警暴身心留痕
隊友心理受創 不敢靠近防暴警
須取真皮層皮膚移植
男生用膳遭警扑頭壓斷手 逼簽「曱甴紙」
官突改控罪 雷射筆變武器
沒家長在場 招認仍獲接納
律師質疑官沾手檢控違原則
藏棍扮記者 港大內地生囚六周
青年襲警候判 官：視乎毆付國豪案
涉打咬趙家賢兇徒 侍應遭撤保釋
學生舉牌 中大腰斬畢業禮
持刀指嚇畢業生 內地男被捕
警夜闖搜查多人 學生會譴責
秀茂坪百人唱《榮光》元氣遭掃場
星警：已扣華記老闆護照
警取全部CCTV 或內藏關鍵
ICU外築連儂牆打氣
逾百人新城市廣場為梓樂祈禱
中環人響應戴口罩抗惡法
國產催淚彈 0.8秒引爆防回擲
有毒氣體 籠罩88%人口
警投訴記者 記協︰白色恐怖
假貨鄧炳強發電郵鬧醫護
葉國謙「區選倘押後或延兩年」
賴死醫院享特權 群警保護
探訪者操普通話 影記者相
警改列企圖謀殺 律師：檢控親疏有別
許智峯提私人草案廢蒙面法
西環集中營：憂變相公投大敗 建制圖攬炒
報告：DQ主任無準則
「取消區選引發社會震盪」
辦事處「被裝修」建制區議員獲津貼
醫生開未來收據 港大拒公佈調查結果
地下3D打印場 量產民女像
聘前線手足助製作打磨
==================

要聞

凌晨閉門失火 100毛主播慘死
父母吸濃煙送院
消防喉無水 住客轟管理差
樓上兩單位遭殃 全屋焚毀
裸男墮斃惹「被跳樓」疑雲
補選投訴查足15月 警稱過期拒檢控
1.4億六合彩頭獎三注中
昨晚六合彩開獎結果
=============

港聞

曹貴子妻遭斬傷
警緝兩刀手 查債務官司
阿T：次被告建議老笠死者
佔旺女村長兩暴動罪成還柙
港聞專題：毒殺千斤活魚威嚇欄商
黑幫壟斷3億石斑市場
和合圖猛人魚市場食大茶飯
「港版築地」獨攬七成批發量
沙巴躉成新寵 九成酒席採用
競爭法生效四年 僅兩宗定罪
蘋人誌：區選是另一座大山 區諾軒
=============

國際要聞

Twitter員工做間諜 助沙地王室起底
盜6,000用戶私隱 包括異見人士
抗滲透措施弱 科網難杜絕內鬼
動用網軍滅聲 頭目涉卡舒吉案
未能取朱克伯格電郵紀錄
加州當局轟fb不合作
或推新方案 YouTube勢跟從
Google審視政治廣告
封殺13萬批評普京網域
俄網絡監控「領全球」
============

兩岸要聞

中美首階段協議 或下月倫敦簽署
華研解進口禽肉限制 放寬外資持股
兩國首合作破案
華芬太尼毒販判死緩
發豬瘟財 秦英林家族躋身十大富豪
韓國瑜疑用特權逼發展商借貸
中共疑監控台教授電郵逾三年
頻生意外冇王管
內地煞停玻璃橋
半米高「搖擺橋」玩出人命
京空氣質素改善 印度成污染大國
陸客遊宮古島亂拋垃圾 日人震怒
滴滴順風車重啟 禁用戶晚上搭車
===========

國際新聞

下周起公開聽證 高官輪流數臭總統
民主黨信夠料彈劾特朗普
特朗普疑逼司法部長開記招力撐
西醫組織籲加強管制中醫療法
英警禁環保示威集會被裁違法
西非金礦員工車隊遇襲37死
兩脫北者涉殺16人遭韓遣返